謝偉俊識唔識戴口罩

去親立法會講野同做節目都郁個口罩，真係垃圾來

口罩係地位嘅象徵